覺得求生不得求死不能係咪應該去打科興

好矛盾咁唔想生存又唔想中肺炎死，好似去打科興係個唔錯嘅選擇，可以有機會安樂死，如果有買人壽仲有錢留比屋企人...

幾歲先
你唔係60+根本唔係安樂死

2x啦有高血壓

可能面癱中風死唔去